歡迎M記經理入黎偷跑黎緊既優惠

1月2號 10蚊9件麥樂雞
1月3號 ???
1月4
......
....
..

召喚M記經理入黎偷跑

1月2日 顧客可選全翼

3號系全線任加冰

系你老母 你老母俾狗屌

3號：$10 4隻雞翼
4號：$22 板燒雞腿包餐

你老母個閪嘴生倒刺？

發燒喉嚨痛食麥樂雞是否玩命
好想食呀

唔係,麥樂雞能醫百病

由1月2日起，一連17天每天供應一款優惠美食，連同元旦日的全日早餐，就是連續18日。1月2日推出10元9件麥樂雞、1月3日推出16元四重芝士孖堡配中Fuze Tea蜂蜜梨茶、1月4日推出10元大大脆雞扒配細汽水及1月5日推出全新登場10元士多啤梨蛋糕脆脆麥旋風。

1月3 食m記送成全

送都冇人要啦

1月3 食M記送放grade過3爆4

咁又係 又肥又毒

10蚊9件
買50蚊先

教我襯衫

我急不及待想玩玩了
起碼食27件先

偷你老母跑呀偷跑

過左3號你就唔會有胃口架啦

唔著 赤裸裸

系你老母呀 屌你老母

終於有人識屌

狗都唔食金拱門
刻薄涼毒的中資公司
顧客賤過地底泥 想食全翼？下世都冇得你食

家陣啲生滋狗打系都可以屌返人轉頭

可以叫全翼

今日要all in雞塊